卡卡西終於唔使長開寫輪眼mp都正常了

佢用開雷切,而雷切係勁過千鳥

你好似五毛 定女權撚黎